[癡能線] 鄭錦滿：「雙學三子算什麼？我比他們更早入獄！」

咁都好爭？

你個標題好大誤導性喎
佢有講錯咩？香港而家第一日有政治犯咩？
唔係話邊個犧牲大啲，但成班人如夢初醒咁 “香港竟然有政治犯，我城已死” 你覺得問題大唔大？你驚唔驚雙學啲人入左去幾個月之後，啲人一樣都係當咩都冇發生過？

香港大把樓豬呢d 人啦
唯恐天下不亂,真香港人

睇你點樣定個界線囉

今次係政府唔滿意法庭判決, 主動要求去加刑
而法院不但配合, 仲講到明係要阻嚇抗爭
坊間係依個標準上"首次"

用其他標準,
純粹話"因為政治立場而入獄"既話, 曾德成都計
話"因為反共既政治行動而入獄", 長毛都計
點都唔到你熱狗
射撚滿只能做圖書館戰爭第一人

憎熱狗還憎熱狗
佢今次係講事實
你呢個誤導性標題同幫港出聲之流無咩大分別

你個名...

咁事實佢冇講錯喎

17名佔旺人士因於佔旺清場當日未有離開，前年遭律政司控告刑事藐視法庭，案件今在高院處理，其中被告「四眼哥哥」鄭錦滿及歐煜鈞認罪。鄭錦滿今遲了到庭，及後當資深大狀麥高義替他進行求情時，鄭坐在旁聽席上玩手機，結果被法官質疑其認罪誠意。

法官陳慶偉指斥鄭錦滿：「唔好玩手機，你嚟呢度做咩？唔係你鍾意嚟就嚟，玩就玩，點睇倒你係有誠意道歉？」

你無講錯，但時機唔啱囉，戇鳩四眼

係
仲有四眼講得好平和，冇講嗰標題既野

又有位寫CV

呢句熱狗成日講

[size=6][/size=6熱狗又出來柒 ]

到底五毛泛濫恐怖啲
定盲反泛濫恐怖啲？

樓主柒到

佢坐監係因為毀壞圖書+上庭玩手機 都唔關事
咁都好意思吹奏自己

白痴，佢含意就係標題咁講

篇報導客觀，無問題

樓主五毛狗

熱狗真係乜都鍾意搶

憎熱狗都係咁話
而家好多人好似岩岩訓醒咁

今次佢岩喎

屌你老母熱狗真係成班on撚99，好撚威咩宜家？咁同你地笑嘅村長有咩分別啊？坐監當落cv啊？成班人爛泥扶唔撚上壁

樓主個標題一樣咁on9

你掉書唔算政治犯呀